聽日歐洲足協就宣佈為左牙朗取消越位

理下樓主 平衡返少少

1日前
依家先有人回，灰都鳩埋